有生之年係咪已經唔會再有機會睇到AC/DC開演唱會？

River Plate果個live正撚到

屌你老母